好撚嬲 下次一齊飲cocktail!!!!!!!!

不醉無歸。

支持 飲到斷片都唔割
反對 （但我暫時諗唔到藉口反對）